有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

今晚好熱鬧

九秒九

我重諗爆左點算

我捕住架嘛

新人留名

小心誤踩1001

1001個個開新post
呢個post有一段時間架啦
不過我地開post唔加數字

半場和喎

嚴重抗議車巴扮新人

好撚緊張

Cls又人格謀殺

佢成日都扮架啦

利記下半場入兩粒

要自介

男人最識呃人架

我去沖涼先，希望番黎追到post

又要個句
DLLM全世界男人都係仆街黎架

我都瞓啦

等唔到reply

6小時後見

晚安

果然無灑人

一個二個訓晒啦

你重未訓？

差唔多啦

講定晚安先

你好

真係要訓啦
你都早抖
聽日再傾
晚安

我都係

大家好，我係心情 好 撚 曳 既肥毒車

早呀

又係星期一

dklm綠線又咩事
七分鐘一班？

尋晚男友話親戚突然係醫院有事 心情差
我話唔係我冷血 但係生死有命blablabla
佢話我唔識安慰人 唔好再講

why

琴晚訓唔到咁濟

早晨

我諗可以做既係陪喺佢身邊，rather than講大道理。
對於喪親依件事，其實最需要既係陪伴渡過

有冇人係和平分手
都想對方好
分手個時大家都喊到仆街
最後可以繼續係好朋友？

我同佢由讀書開始拍拖
一齊經歷左好多重要時刻

原來生活入面慣左一個人既存在
突然冇左 真係好難受

就算冇得一齊落去
佢係我生命入面都好重要（起碼呢一刻係咁諗）
唔想同呢個人冇左聯繫

90新人留名

佢話我唔明d兄弟情
其實我驚佢嬲我

無

我個EX係 1句Timing 唔啱就飛左我
自問2年幾入面事事以佢為先 問佢有無第3者又話無 點知散左無幾耐就見佢有第2個 最近影結婚相 諗番轉頭好ON9

你個時冇野懷疑佢咩？

感情親到好似親人咁，果一下消失係痛那到pk。
其實現階段都無得話做番朋友果啲，始終你對佢既expectation仲係情侶。到你有一日放得低先再搵番佢啦

食緊早餐

傾得太開心？

佢可能擔心我/佢自己都未慣
今朝都有簡單問候

未分手果陣都Feel佢冷淡左好多 分手果陣佢話無我都信佢 咁睇番轉頭 應該 綠左幾耐下

咁正 我搭緊地鐵

係咁諗返以前
三點幾先訓到

無人會完全明白到對方既感受，千其唔好扮明。
嘗試下理解就算啦

我一個包都食左半粒鐘

點解唔可以一齊?

簡單既問候可能係習慣左。
不過都要開始習慣無左佢既生活

其實我唔知佢想我點安慰
我講完佢唔岩聽叫我早d訓就收線

有邊個唔想一齊？不過問心果句，仲有可能咩？

早

佢心情其實都好差，最好既安慰係陪伴。

聽佢講 比佢呻下

咁我應該唔係因為第三者
因為佢喊到收唔到聲

即係點 無可能一齊?

世事無常

不巴咁你分手原因係?

我諗無，或者我唔信復合到。
感覺一變就乜都無

月巴幾時再搞燒野食

我聽得出佢心情差
後尾我sd msg俾佢話整理好 都係唔好擔心咁多
又未知情況
佢睇左無覆

佢又擔心佢媽 因為係佢媽細佬出事
佢又擔心要經濟幫佢地
我話 下 咁係各家自掃門前雪
佢覺得我好冷漠咁

佢講完我俾d反應太無人情味

唔同ex做朋友

佢：拍左幾年 仲未完全夾得哂 未完全清楚了解對方
最近開始諗 都幾年喇 如果仲係咁 應該分手定繼續拖落去 自從有左呢個諗法 就返唔到去以前既感覺
跟住我幫佢揀左 因為我都好明白 可能大家都唔完全適合對方

點講呢 依個時間點都要關心多啲佢嫁啦
衰啲講 明明覺得無咩大件事都要扮下野
愛屋及烏

咁又真係講得幾冷漠既。
我諗，我會講：唔緊要，我陪你。
依排出街都係唔好食咁貴。
不如一齊去探佢？

isee 因了解而分開

所以最近我都feel到佢唔同左
問過佢一次 但佢冇講到 可能個時都掙扎緊

佢嬲我就仆街
果下又太突然 我都load唔切

雖然就分左手，不過我覺得無人會完全適合對方既，唯有透過不斷既磨合姐

因為我好驚再拖落去 先發覺唔岩 會浪費左佢青春

我：你都20尾 咁諗都好合理 唔洗太自責

分開一排 試下都好既
但我會覺得你地又會一齊番咁

好多時候，往往試過其他，又會發現初初依個係最好

好驚一齊返 結果都一樣
所以打算死忍

我真係好差咁

忍下忍下，都會忍唔住既⋯⋯

samesame

想買7仔撈麵話11點先有

好難忍 順其自然啦

samesamesame

又唔好咁講，始終未經歷過，係難理解啲。
盡量用陪伴佢既心態出發

有個早餐 麵包加即磨咖啡18蚊

多謝你安慰 希望佢唔會放係心

我樓下個間有喎

其實佢喊到仆街都講分手
應該都諗得好清楚
只係講唔出口

間間唔同嫁好似

以前旺角果間有常餐賣架

咁你哋仲會唔會搵大家

可能撈麵阿姐未返工

今次都未搞
但過左今次應該無咁快再燒
下次搞唱k或者食飯掛

今朝有好簡單問候

咪囉 唔係間間一樣 我樓下7仔無早餐

而家先知

自己買營多啦

今日決定hea左佢

煮唔切呀嘛

長痛不如短痛

唔係喎
我覺得啦，人係有啲性格可以改變，會因為經歷而不斷修正，但有啲係本質唔會改
磨合只可以磨到本身會變果啲
就算唔完全適合都好，但我會想搵個本質係一致既人

幾年感情
雖然已經冇左當初既熱情 但變左習慣

又要開工了

都岩
同埋大家對一生伴侶既期望 match唔到 可能係你講既本質
佢想要個d郁一郁就知佢想點既人 但我太後知後覺
Eg:食面要走青 我落單時可能會唔記得 但你問我 我女朋友要唔要碗面走青 我會答你要
我本身已經比人讚細心好記性 自問因爲佢變到更加係 可能係你講既性格改變
但show唔到比佢睇 就係我既本質

一晚 十幾頁 你地係咪痴線嫁

Btw 車巴 邊隊係榜首呀 大聲d

係

我已經番到lu

尾個2句 好認同

岩岩先出門口

今朝去睇醫生

本來好怕星期一
今日唔怕了

拍左年半拖 用左2年半去recover

但事實係遲d對方/自己有另一半
都會慢慢無左聯繫

記憶力好+show岀黎真係好加分
但會以為人地俾singal我
（對唔住我offtopic）

準時返工

我現家好驚佢都係咁

會唔會覺得好可惜？
奇就奇在接受了 各自有隊友

有，但之後大家個心都會有條刺囉

都算係啦
對你冇興趣 記得都唔會想做
好朋友/家人另計

人生必經階段

拍左2年拖，就結婚先分手
d人叫我要快d企番起身
有無咁容易丫

有句話變左做我最近口頭禪

愛你個陣就乜都得，唔愛個陣乜都係假

去到結婚果個stage 真係無咁易

鍾意就keep 唔鍾意就delete

咁你慘d
不過我同佢都有傾過結婚
有一齊ff過第時建立個家庭

試過有親人離開
但冇左咁重要既人 真係第一次

有邊pair情侶無咁樣ff過

唉

巴打，唔好唉啦。
決定左就做到底啦

咁咪係谷底抖下望下天先囉

希望唔會後悔 大家都會更好
佢喊住問我 你會揾到下個架可？
我忍住眼淚答佢緊係會

聽到都好sad

我份工成日要對人
忍喊好辛苦

走返岀黎就會覺得人生幾好

做邊行？

好眼瞓

教育
題外話 如果連學生都讚自己靚仔 係咪可以相信下
我走左去後樓梯

個腦不停loop算什麼男人 終於結束的起點

heaing

叫左你尋日早啲訓架啦

羨慕你

晏就4點幾先要出去做野

我喊住同佢講之後要開心
結果我心痛到撕開咁

可能出於尊重

我都有咁講
可能寧願佢帽左我 會冇咁sad

都岩

電影劇情咁

到而家都無野做囉
晏啲gg了

帽左，可能重快企得番
現家咁樣分開 有種死都死得辛苦嘅感覺

係...

應唔應該同朋友/熟既同事傾下 定係收埋自己better

我係到食百力滋

你做邊行嫁?

信呀
有人贊我似二十頭我都會信

醫護行業

要相信學生既審美

唔會 都係sad

92年表示 原來無啦啦做左5年幾野了

我都有人咁問過我

串緊我？

我有同朋友講
不過佢地都係話，唔岩早d分開係好事

講就易

好眼訓好眼訓好眼訓

同多啲人傾，可以淡化到件事既

鬼唔知呀媽係女人

Try try

等食飯個下恰一陣

KDB又傷啊

踢波定踢人 今年傷多過踢

我有時落7仔買酒佢都查我身份證

係咪啊

不是吧

一日不見，這麼多回覆，傻的嗎？

月巴係咪好hurt

年輕月

同朋友講完都話我說話有問題
應該安慰男友 唔係話佢生死有命

係呀 利記排第呀

很難說的，醫護行業就是見慣了世面，自然處理的淡然

我後來先補msg叫佢唔好擔心
我聽完就覺得又唔知醫院搞過咩treatment 又好多野unpredict
但係佢明顯想聽我安慰

就是嘛，內行人有時候看得太公式化太抽離，其他人便覺得你冷血無情，卻不知是訓練使然

我都想知點解
仲要我尋日買都無查
今日買就問我夠唔夠18

開心tim啦

我一開波就講左句 我唔係冷血 但我覺得又唔知咩情況 而且生死有命 都唔理得咁多
我類似咁講
佢就叫我唔洗講野 你都唔識安慰人
有fd話我說話技巧有問題 唔識睇場合

office得番我一個

好尷尬

凍齡月

抽樣調查

唔止一次架啦
睇淡左

放縱

唔想做，偷走

走返屋企定走去食飯

最尷尬係我會冇帶身份證

恰眼訓

落樓食煙

從來沒有

霸氣

你返鄉下啦

很遠喔

No place for shite like that

排隊排到食唔切喇

我未食

點半喇喎

未想食

我去左食kfc

我都食飽了，又開工

好眼訓

磨菇飯好吃

正皮

無啦啦快到咁

我鍾意雞皇飯

加薯格

熱氣死

收工未呀

好驚好驚好驚 點解男朋友唔應我msg

大雞皇飯加3隻雞翼 滿足

今晚要去飲，我返工又呢樣唔著得，個樣又唔著得，牛記笠記去飲咩

帶多套去換囉

晚裝出席宴會是常識吧

邊有咁快

晚裝又誇鳩張

買左件衫但返工唔著得，又唔係我平時著啲衫，諗住拎去refund

冇事的

醫生打黎
屋企人癌症擴散左
生命好危
好down

宴會喔

今晚決定了沒有，還是回家變裝

All the best lad🙏🏻

上次呀爸又係咁
未入院都仲講到野仲精神
一入左院就急衰退 轉差

都唔一定咁絕望既
保持正面積極通常比較好

舊年我有個姑媽都係咁
入院ok,跟住唔夠一排轉差之後走左

頂住啊 堅強d

我知而家係好難頂
但巴打你要比你屋企人睇到你正面既一面
佢地都唔會想睇到你唔開心

啲時間過得好慢

巴打收幾點呀

630

收工

拖出去砍！

我ot緊

番緊屋企 正

慘慘

唔知 屋企人無講

屌 講起車
究竟咩好運果d可唔可以代辦套牌

我隔離個呀叔上緊連登

定係佢生得老咋

你由初二講到初廿幾都未搞

要搞喇今個禮拜
咁即係牌佬係咪好運果d

是但去車行搞套野比幾十蚊人賺咪得

人妖

回唔切家啦～ 是但著件牛仔褸

又唔是我結婚

車行即係整車果d？
我唔明呀

好羨慕 我從來未去過婚宴

竟然？

放工行左成個鐘，早知真係返屋企換裝

朋友定親戚？

嗯 其實我好恨去

我媽個朋友個仔

有咩咁恨去

哇 有個全身粉紅色既女仔同佢男友上車 把聲用左變聲氣咁 個頭又吊住一堆粉紅心心

炸彈有咩好中

咁疏就唔驚啦

未去過呀嘛

無朋友先無得收

果個連登仔既樣子我俾2/10分

牛仔褲Vans

我朋友都唔會請我去

點解我會望住個站發呆唔落車

唔係咁熟去黎做咩最好唔好炸到我

但係人地好多熟既朋友

做乜諗野唔落車？

我都唔知做咩

去婚宴派人情咋想

FYR

其實唔駛去婚宴架
你直接派比我就得

即刻結婚啦

收工啦

同邊個

你派好多？ 就咁派俾我啦不如

同自己

No hehe

我也不知道如今這算甚麼

係我唔適合你

冇人想非我不嫁

收工啦？

河巴d女排到出尖沙咀

因為係娶

等
寂寞到夜深

就算你早有別人
無礙我爭取夢中人

莫道你在𨳒𨳍人
人亦能𨳒𨳍你

返工最明呢個道理啦

點會唔比sl架

咁撚癲

追po追死

收左啦，番到屋企

其實主要睇返上一頁都夠既

你做盛行呀？

今日loop呢首

咩片

等緊開席

去邊到飲？

暫時係物流

暫時？

係，之後會轉

咁祝你前程錦繡

黃埔

飲完可以去紅磡掃街

返屋企訓覺，聽日唔駛返工咩

起身再算啦
可能射波呢

收工
仲有無93既同志們

兼搵到新對像

但我唔係93

一定會有

放break都有5板

hi 巴打
努力準備好自己搵新對像

聽日病死都要返去呀，鋪頭stock take 好多野做

好事

我三月尾都要盤點

我未諗住放棄

我都有loop
如果佢揾返我
應該理性d 定係試多次 諗得好辛苦

試多次，首先你要相信番大家都會有機會改變到。
同埋大家都肯堅持

如果你係想試既話
你唔試一次你係唔會心息架
當然前提係佢搵返你啦
但如果無搵你既
你就到此為止啦

就係有揾

試多次，比多次信心大家。
做到就去馬啦

無法追了喔

但都唔係易
佢都掙扎緊

大家互相agree再注意下要點樣改善

我奮力追
追到沒法追

咁試多次囉
起碼真係唔啱都會心息嘛

不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

佢要諗

收工上水
試多次啦 好難得大家都愛大家

如果佢話 分唔清愛 定係習慣？

痴撚線，鋪頭又唔裝Alarm....俾人偷鳩晒啲嘢

下

同佢做啲平時唔會做既行為
證明比佢睇你係因為愛佢所以先去做

再來一次很難的

女人全部都係垃圾黎

如懷念也是有他限期 明日我便記不起

如果捱得過 我諗感情/關係會比以前好？

唉 無心機講野 返屋企摺下算

日日都人偷架啦，睇你捉唔捉到架啫

播埋啲歌好討厭

唔係錢就係女人嫁啦

識我嘅人年紀有番咁上下

過程中會不停質疑自己加油阿

當初為什麼分開？

質疑自己唔夠好？

冷戰梗掛 諗唔明佢想做咩

質疑自己個決定有無錯
始終分開過 心入面會唔好過

唔想傾囉 忽冷忽熱咁 唔知佢想點

愛 變成習慣
加上唔完全了解對方
已經拍左幾年

多試一次，此生無悔

我地未一齊既 未一齊就發生d咁既野 都唔知應唔應該繼續落去好

岩既
本來以為好理性 唔揾大家 係最好既方法
始終有感情 好難話唔揾就唔揾

應該襯呢個機會好好咁去了解對方

佢唔舒服喳？
你係鍾意人唔應該因為咁就考慮唔繼續囉

我都係咁諗 等緊佢考慮

希望你有好消息

我想比d空間比大家 可能聽日先搵返佢

感情就沒有理性，隨愛而行吧

感情大師車巴

我中槍了。。

岩岩新郎新娘講多謝，講到眼濕濕，我覺得我結婚都會喊到豬頭

不過有得結先算

尋日我地都中啦

唔係點搞嘅問題，係要多謝老豆老母呢啲就會喊

但無人陪我一齊中

結到再諗啦

那有錢

重點不是錢

咁錢都係其中一個重點既

都正常呀

河絲應該去左飲野所以無上水

屯門好大雨

今天只能說書語或英語

我個面反而唔算大雨
係行雷嘈啲

訓醒無野架啦

佢絲黎？

Cant bloody sleep at all

一返醒用電話就同我爆mon貼

尋日陪人傾計傾傾下變咗三方通話
個個都呻女

賴床賴到遲到喇就

我要睇成長片段

我成日諗 第一個俾請貼我既 我封2000

hello everybody

呢個post既標準好似係2888 by月巴

咁唔得囉 有咩食先

可以逼婚你男朋友

都未岩時候 慢慢黎啦
呢排討論緊一齊旅行 但佢驚鬧交

咁唔試下冇用架喎

佢話驚鬧交就分手

去旅行有助了解對方wor

因為我地脾氣都麻麻
我俾左幾個方案佢考慮 一係照去一係去近d一係出年先去

無成長過所以無片段睇

一齊左幾耐阿？
有時鬧下交先知點同對方相處

太子？

咁你得番388

咁黑仔？

早呀藥巴

年幾啦
唔想鬧喇 怕怕
佢嬲人好得人驚

電話咋

至少你地冇乜事

之前整左鑊杰既 鬼都怕黑

尋日佢都有話我落佢面 佢係車房整野
有堆人食煙 我掩住個鼻又望住班人
佢叫我企出去我又唔企
後來我戴口罩添

女人是沙漠Desert
日頭鬼撚咁熱 夜晚凍過檸茶
仆街我都係想你加番個S
做甜品Dessert姐

仲以為係出去

佢都幾大男人
唔通唔想吸 又大叫"哇 啲空氣好fresh呀!"
先合佢意

一下甩左手就撞枱角爆左

個胃唔舒服囉

甜品都有凍有熱

噢

拿住拿住咁

買胃藥啦

又要開會 屌
今次飲左咖啡

佢話我可以行出門口 我又係要企係到
我答佢點解要我屈服 我又想睇電視
佢話咁下次我唔好跟埋去

做到頭痛

好眼訓第一次搭小巴訓著

今日個腦突然間諗到野

？

好多野做？

做多陣野就醒架啦

咁我都覺得佢無錯喎
你咁載口罩好似比緊面色人睇咁

食左好似好少少

頭先比人叫我做肥仔

月巴

男朋友有道理喎，人地食煙你咁樣望住人，無d 禮貌

我好容易就不自覺鄙視佢地

我要減肥

強勢復活

一齊

無計啊你又天生西面

減肥真係好難

我都唔想望佢地唔順眼就鄙視佢 唉

我呢幾日都係咁

放飯未

岩岩落左單

放一點

你都小心身體呀

咁既情況你真係唔出好過好

難都用架啦
睇個樣我都要每日帶飯
淨係係烚菜同烚蛋走蛋黃

我都要

1/7/2019 之前

170 -> 145

加油
我而家都165
我想起碼140

做到傻咗
砌完十張圖發現做錯咗

陰公

165 差唔多

169高
165磅喎
大大個肚腩

磅數不重要，朕都180

你高嘛

一起帶吧

話減
點知𠵱家同同事飲緊茶

食兩舊鮮竹卷好啦

飲食其實瘦得最快

戒鹽戒糖我應該習慣到
但叫我戒啤酒就真係

我而家諗如果星期六落雨我地點燒野食

平時諗唔到，今日叮一下就俾左個solution個經理、佢又OK

其實岩呀～
如果班Fd好多人食，得自己一個唔食，我真係會行開
如果同男朋友一齊，我唔食都會陪佢企係度食俾面好重要

飲少啲啦好唔健康，我都飲少左好多，我個啲衰過啤酒好多倍

每日至少兩大罐

減條撚？

咁我寧願早死都唔戒

agger

其他方面落手囉

而家唔係死唔死，係肥唔肥
我唔怕死啊但怕肥

想太多
2 pints of beer= approximately 40mins of running

去偉記/小欖燒

睇個人選擇囉
如果要減肥戒所有野我寧願唔減

我戒左好多了

減完之後可以食

突然忙撚到

定其他活動

大家ok咪ok

無乜心情

飲少一個pint好冇？

仲冷戰緊？

沒有回應

無啦啦就咁？

就黎30歲既你地
有咩感覺

不要說了
幾時食譚仔？

好攰

又肥返囉

唔好亂食就得

星期六bbq應該凍過水

咁就永遠學唔識了

唱k？

係喎
我話燒野比你食

咁sweet?

This

基

個呀叔望落成50歲都上連登既

每日間唔時得閒
間唔時又做到死

去交流下

唔想囉

星期五再決定睇下會唔會轉

上成人台

我都懷疑係

我終於收工

恭喜

但老老豆豆月巴你都唔算肥

咁點解今日會有人叫我肥仔

屌，電話好快冇電

咁晏

不要太在意喔

自尊心受挫

無係公司差咩？

今日手腳慢，多野做

無時間差，我成日唔係位

唔可以就咁擺係個位差？

你地日日都人格謀殺
睇開d

做盛行？

話咁快又九點，一日既時間可唔可以過快啲？
等我都可以淡化到多啲

物流

啲人搵我咪唔知囉

咁你要帶尿袋跟身囉

琴晚去飲完又唔記得差電話

差屎袋先岩，我尿袋都冇電

文職姐

看破紅塵啦

不要再說了

事實我也偷泣過

看破緊

聽日先星期三

我支鴉片香水去左邊

幾時時放假

星期六，日

估唔到我都要出去飲酒解愁

飲幾杯好啦

飲完啦 返緊屋企

去左邊到飲？

外面d鋪頭

元朗？

No ah 太子 fd介紹

俾我係可以喺太子解決都唔會去第到

我地近太子啫

做咩呀？

唔知點解突然好想飲廿四味

點睇自己就快30

幾時帶我去太子d bar到飲野

小日子整蛋糕

已經好耐無帶尿袋出街
日日100%番工
用到驚唔夠捱到一日就熄data

又改名？

好似唔錯喎

你而家又飲得返啦？

分身

頂你

係，同出面買個蛋糕唔差好遠又有得自己整

時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

長沙灣間自助3哥 8點半就閂
我地8點29去到落單食食下聽到話last order 左，籌號電視都熄左先知原來咁早收

睇電視突然情緒到

好似睇地區
工廠區個啲分店直程星期日唔開

睇咩咁大反應

唔知點解係呢排日日都好快冇電

我返工睇陣msg都俾人打籮咁搵收msg都收到無電

On9愛情片 明知現實無可能都咁

舊電開始壞?

又係時候換電話啦

飲～

我又去～

你認得？

睇起底

係咪先

ok架～不過要早d約xd

你禁個會員名會有起底兩隻字
再禁入去

早幾日定早幾個鐘？

嘩.......

其實都ok 既，得閒咪到xd

呢個功能好有用架

到時再約

好撚攰

有幾好先？

好

照飲

就星期五啦

新架屌XS

XS黎架11月先買架

我應該得

星期三
好眼瞓

我諗諗下，反正星期六又可能落雨，星期五當predrink當聚咗都得

好期待星期四

你唔乎合資格

無婚宴 好公平

佢地果日燒烤

你即係欺騙我感情

一齊過314啦

本身預一個冇遮既地方
而家可能改掛

正常

個頭做工廠寫字樓生意

我屋企呀 係咪要濕我一獲

睇月同明送花比人

咁都得嫁咩

唔記得左

之後同我去飲野

我fd話你仲未confirm佢

有諗直接去唱k
或者放題/邊爐之後去cafe/落吧

係呀，我聽日答佢

我想試哩間

怕你有牙？

你係澳州真係怕你有牙

澳洲定紐西蘭話？ 唔記得左

我可以呀
我記得旺角都好似有類似既串燒食
我睇下其他人點先

嘩
我4月有可能去澳洲

我都想去澳洲玩一次skydiving

擺d串燒自己燒?

喂高.....

我都驚 不過人一世乜一世都想試下

我窮撚

原來你地熟到咁架啦

約過好多次出黎飲野

陪你

多謝
睇下個日咩造化啦

佢地成日pm我 好痴線

屌 啲人食枝煙都要講公事 好癲
利申 隔離聽到 唔係我同事

我成日食lunch都講公事

屌個老闆on9算唔算傾公事？

我好少屌 因為我都係上司

既最低層果個

全男？

wow 言下之意

pm你做乜先

有巴有絲

So far我飲幾果次唔係囉

諗緊送唔送花咁你覺得係咩啦

準備做一個一定失敗既告白

串我係毒撚

我肯送人地都未必肯收

Own goal唔係入波呀 14號又唔叫我幫你送埋💁🏻‍♂️

我而家都係諗住14號呀

我個邊一行出門口係講其他野
好少公事

要返工 不了

好似都比過相你睇啦

我係金魚 5秒後會唔記得

咁你無緣啦

屌
尋日帶遮水都無滴
今日唔帶就不停咁落

有毒撚

有男神車巴

有鬚既河絲

Own goal都叫入波啦！！！

講緊有乜要做要趕
心諗果五分鐘時間唔好咁啦

94

全post最細

走落去透氣仲講公事真係

可以係陰天
有種唔知自己要做乜想做乜既迷茫感

一起底就見到個post

Goalllllll

14/3
請sick leave

放完lunch返公司前突然落返雨

如果真係落大雨
咁個日改夜晚食飯好無？

聽天黑黑，陰天假期聽到收工

我地可以考慮呢個
或者去唱k buffet

冇上水一排 好似多左好多人咁

NOPE CANCER

take care ah egg! 瘋狂飲酒ok

法國醫院未試過 3年前先做完手術黎 一打麻醉針 20秒立刻見效 訓左 起身己經話做完了

我試過係ST.PAUL 未打已經訓著左...

Feel到d藥由手臂流到我個身 之後就訓左果陣

我成個手術做左1個鐘 暈左之後唔知咩事啦

希望一切無事
平平安安啦

送花 都有好多意思嘅

佢地無咁衰嘅

你又知！

Ching睇黎你有好多收花經驗喎

你地

如果真係有 我又唔驅呀
可惜無

衰嘅 我就唔係到啦

新年年宵過黎隨便拎

你好似岩岩先黎

又準備收工

上左office見阿姐

公司好多中東佬囉

落雨特別攰

返去食餐好既抖下

有無同你講野？

純粹自我滿足啫

想學日文，橫掂失業

個個包頭
執返件油皇

好大陣味

比學生email 唔開名投訴
話我補底班好似唔準備充足
臨時搵d exercise比佢地做咁

屌我無教asso 完全無人話我知佢地學緊乜
上手死都唔肯send d source比我

同埋主任又叫我同佢地做ex.就得
屌你補底班唔撚係期望個tutor會特登整個靚notes教你地野下話

補底班係tutorial
都唔當lecturer 係當tutor only

個時返U個d tutor唔係抄抄寫寫就做exercise家啦
條友係唔係搞唔清啊

個陣古龍水味勁到

佢個樣似真係搞唔清

好少接觸油皇，鬼佬就多

我教ou個時咪又係攞lecturer比我個份ex.去比佢地做
一part10分鐘 做完就對做完就對
做夠1.75 hr就放人
又唔見比人投訴 大學水平要求應該仲高喎

我以前鋪有呢啲客嘅，但係勁有錢，唔睇價錢買嘢

中東佬好癲架

咁就唔係送

學，我黎緊都想學

邊方面

想要幾多束 出聲

點學好好似好難

等緊個cre去學

學左50音先

記五十音表先

說好的confirm呢？佢買左啦d 滿天星

不過唔知係咪for你用

我話聽日覆嘛

我以為琴日話今日覆 sor

今日咁早就飲大咗？

唔緊要

記完啦跟著呢？

單字 語話 佢個發音係重音係頭定係中間

係呀屌 中文u 語無倫次麻

I don’t wanna go home

同埋我完全唔知d人程度去到邊
呀頭話毅進程度 咁毅進有人好撚勁 有人好撚廢
可能有小一 可能有中六
咁我可以點教。咪教下preposition
屌咁就比人投訴，條撚樣一定心諗教呢d野即係是但上網搵d ex 徙時間
咁點教?

下堂我就教pronunciation
搬番哂我linguistics 學既野出黎
睇下佢地死唔死

教IPA

嘩屌日文好難

比啲時間自己

我語言好差

不嬲都係有咩講咩架啦

一係就攞ielts d卷
無可能自己慢慢整

好想睇

apm間春水堂多人到仆街

好鹹濕

之前睇過中文預告
好似唔錯

到底車巴有幾鹹濕先會係呢句野入面睇到鹹濕

你又諗左啲咩呀？

我應該出去上堂

去邊到上？

十分滿分既話車巴應該有二十分鹹濕

今個月有套咩炸雞特攻隊好似都幾好笑

我失業冇錢上
玩下 language app算

你地五十分！

呢啲有用？

凌格風

那有錢
那有課上

大家有冇平均大約幾耐射一次波？
黎緊想轉工 好驚成日射波見工比人屌

我以前係平均兩星期射一次
其實睇你幾大決心離開間公司
你真係頂唔順你三日射一次去見工其實佢吹你唔脹
佢屌你你都唔會在意

射波見工

我暫時番左兩個月多d都係一日SL
病到死死下都番 搞到睇左美夫個垃醫生 初2要捱貴醫生睇多次 去旅行第3日先好番 好後悔

從不射波，然後失業

星期六沒消息姐係沒喇？
我朝早去睇戲

無射波但準備quit

所以有工就射波去見算數

但1日都要醫生紙。要睇中醫

又quit?

如果星期六落大雨燒唔到
我地夜晚去旺角食串燒
我聽日打去訂定位先

6月尾完約唔想續

專學外語個d學校

份人勤力d同有天份d
無話唔得嘅

我好人黎
真病先射

大家都唔想做
我都應該轉工

辛苦

做咩？

幾時？

返緊咩工？

之前有個fd介紹去荔枝角有間日文學校既老師教得幾好 可以做私補 我諗緊讀n5定n4

私補要2個人學先抵 好似250 一個鐘

五點幾醒咗一路轆到六點九鬧鐘響

我都好辛苦

我今朝特登早10分鐘搞傷口都搞到平時個時間先出到門口

訓左十幾個鐘

我都九點幾訓到六點幾

又訓唔返？

我應該黎緊都係一個月2日左右
不過驚有d假

咁唔好續！

5月左右啦

我都試過

今日嘅天氣 令我好想喊

as usual

地鐵隔離個男人上緊P站……

落車先大雨

收左皮好很多年

琴晚原來Y-3 有bug有特價

三個月包學識

你唔係無帶遮呀？

我係好想訓

早哦

好想廢物mode on

落雨嘛

公司有……

即係無帶啦
濕晒？

希望今晚停雨跑到步既可能性有幾大

同我地飲happy hour 會早走個機率一樣

聽日係咪飲

dllm

聽日飲既話happy hour嗌多啲

我諗你地都無咁早嫁啦？
我諗住自己去睇過marvel captain 再過黎

同你地飲happy hour 我會嚟嘅機率一樣

我都係睇完先過去

45蚊好抵屌 食完個譚仔去睇

日日都落

個新同事九點返工但而家仲未見人

唔明

之後就收到佢唔做

落雨無車所以遲啫

杜曹次次領先幾球都唔曉教

走硬
course evaluation,睇堂wfc

下次你出黎飲就明

濕哂

原來去玩下打拳幾爽，感覺啲野放得低啲

星期四咋

我唔想明呀

有料

咩事

咩黎

有樣野分下心都好既
我依家都日日gym/跑

無計啦，為生活

你地有冇d同事係咁：
假設你同佢一齊做ab 2樣野
你行開左 佢做完a 一定會留返b比你做

Adidas d fd

一來好訓好多無咁易札醒，二來又舒壓既

完全明白
早2晚真係訓唔到 係咁醒

搞乜黎

我淨係識借酒消愁

肥

就係同女朋友分手單野

聽日有局?

咁啱既，我都係

好快就習慣咗一樣瞓唔到

聽晚約酒
自由參與

完全feel到偽毒又想r的士坐返去元朗
過黎啦 請你搭的士

會好左d
雖然都係易醒 但起碼叫訓到下

幾點鐘
地方照舊?

可唔可以去d無咁臭既地方

有無介紹？

飲啤酒定大酒

都係去返madhouse la 無煙味

邊到？

不過我地如果太多人就唔好去哩d la

女死女還在呀

我現家叫做訓到

幾點，邊到

Wooooo
好豪氣喔！

咁我缺席

我都想知

無煙食真係搞唔掂

行出去食都缺席 搞唔掂 就下d病人啦 Ching

有幾多個人出先聽日

你地決定囉 假民主！

我問緊蛋 你預6個？
我你河偽毒蛋同 餵食豬

如果唱k呢？
起碼間房無咁多人食煙無咁大陣味

食少d煙啦Ching

唱k我就不lu

全男班黎？
我會怕醜

河巴 蛋巴 月絲 迪絲 同 外絲

有無問題

怕什麼，你也是男
Lin登無女是常識吧！

車你黎唔黎

你送唔送嫁 問完又無曬聲氣

我轉頭食飯覆你個fd
我猶豫左好耐送唔送好

你上次去太子個間如何？

唔係問你 我問緊明巴 你鍾意啦 唔買都ok

臭到暈

我知酒吧街有間開揚啲無咁焗既
可能會好啲

Ok go ahead

你地聽日幾點睇完戲？

我9點幾睇完 河don’t know

食飯好開心

食咩呀？

星州炒米 屌 我本身想食kfc
落到樓下發現無帶遮

尋日食完個間三哥
前晚都食完。8點29落單last order 8點半差d miss

你地飲住先 我後join?

ok

沒有錢，john條撚

呢幾日出街都要帶遮

星期六我預佢燒唔到多架啦
夜晚轉食呢個有無問？

屌 落雨岀唔到呀嘛

same

咁好難happy hour喎

漏左係office嘛

我唔睇又太早

好嬲呀DKGH

無聲氣未姐係唔送囉
收收地皮了

Me2 收6點又無人陪我

戒煙 欣賞

OKAY

打算幾點

你想陪我？

大叫賣迪巴屎忽一個

岩岩比左個人 出面平時幫我做既伙記屈左餐茶

傻的嗎